巴塞歐聯出局恥笑區

贏我車呀嗱
祝你下季同我車齊齊打歐霸然後俾我車翻盤

20個鐘都冇人回

樓豬喺非洲出post, 尋日先load 到成功發表？

=.=